搭過都知，大埔公路係瘋狂碇灣

勁多迴旋處，路又唔闊
同青山公路差唔多
不過司機發脾4都可能係主因